第一次獨遊 有咩要注意

本身無試過一個人去旅行

平時同朋友/屋企人去都係訓到自然醒/大家就下大家無咩大爭執,

反而大數都好歡樂,

黎緊11月尾第一次自己一個去九洲,

有無D咩獨遊既心得 / 點樣識下LOCAL FD

中洲

去中州識fd

Book mark 左
諗住去埋人吉同 別府

每逢有陌生人主動對你好，佢就係鬼（尤其喺歐洲時）

你睇完<恐怖旅舍>呢套戲應該會知道注意D乜

注意有冇靚女

睇下先

有3集架，快啲睇啦！

呢樣真係好尷尬，明明香港都唔會亂同人傾計 ，去到會放低左戒心

睇左D TRAILER 痛撚到

帶夠錢玩日本妹

我想計劃緊一個人去台灣3日